港澳人民關係條例停止係咪連埋澳門一齊停？

？

澳門一早有國安法

澳門有23 條添